有無巴絲知呢個系列既比卡超邊度有得賣？

今日去過朗豪坊間pokemon hub無，信和又得噴火龍版，搵左好耐都無，邊個知邊度有？好後悔係日本果陣唔買

好得意 佢外面果件係咪衫來? 幾錢一隻

外面係件衫黎可以除 日本$2300yan一隻 信和今日問過噴火龍版$299

日本賣到依加都未賣哂噴x就無

好後悔剩係買左一隻